[認真討論] KPOP女團ALL TIME成就排名

講到神檯就一定少時，國民度同國際聲譽同樣地高，而當代女團國民度比較相近嘅有Twice。
但而家國際聲譽黎講就應該Blackpink上升到同少時最紅嗰時差唔多，可能已經超過埋。

All Time 女團係時候排一排：

1. 少時>Blackpink=Twice
2. 少時>Twice>Blackpink
3. 少時>Blackpink>Twice
4. Blackpink>Twice>少時
5. Blackpink>少時>Twice
6. Twice>少時>Blackpink
7. Twice>Blackpink>少時

中5
日6
韓2

咁樣比對少時唔公平
以前kpop都未有依家國際聲譽咁大
少時嗰陣咁勁都一次hot 100 都未入過

善心打破3回覆

5
BP D歌入曬國際榜
係歐美已有一定數量後生fans算入左屋
一線美國歌手都爭住collab
少時果陣歐美都係紅一兩首歌係條街冇乜人真係識佢地
東南亞我覺得三隊不雙伯仲 (可能twice紅少少不過我睇緊all time 成就)

7

爭住collab

少時顛峰已過,TWICE目測已見頂,得返BP仲有上升空間
而家黎講應該少時>TWICE>BP

唔用”爭住”用”肯”會唔會好D
但結果一樣都係BP成就最高